一人一首男女合唱歌

珊瑚海

當初彼此 不夠成熟坦白
熱情不在 笑容勉強不來
愛深埋珊瑚海

其實我介意

勾手指尾

日與夜

好心好報

會過去的